有冇試過掛住個朋友，但係諗返轉頭，根本就冇誘因搵返佢？

有 前幾日搵返 發覺d態度好冷淡
我自己做左話題終結者 好似傾唔到落去了

之前有啲開心事搵過佢share
佢話support u
但我根本feel唔到
因為中間成兩三年冇見
又極少主動搵我
知佢係政治冷感果啲人
所以啲文宣呀警暴果啲都冇share過俾佢
冇錯係想見
但最後出黎好大可能係相對無言

係，無身份佢又冷淡，自己收皮算

有 覺得佢都冇心維繫份感情
所以由佢啦 人哋有人哋嘅生活
佢唔需要我唔通我求佢理我咩

從沒身份妒忌 是我打攪著你...

見佢過得咁好
又同朋友出去玩
覺得佢已經唔需要我呢個朋友啦
真心覺得失去一個好朋友同失戀差唔多

真
人地應該過緊好好既生活

失去咗一個男仔好朋友
因為我鍾意咗佢

有 比較驚佢已經唔記得我

support you

冇用架ching

我上面講嘅例子係失去一個同性嘅好朋友 十年啦

但係我前排都失去咗個男仔好朋友
原因同你一樣
識得唔耐 但係經歷好多 好夾

但當中嘅心酸應該比你多好多

你個同性好朋友係因為咩原因失去？慢慢越行越遠？

係啊
生活圈唔同咗
又少約
最大問題係大家講啲嘢好似都得唔到共識
加上佢已經唔係好著緊大家嘅朋友關係
呢種感覺真係好難頂
但係我地仲係朋友
只係我地嘅關係已經翻唔到好似以前咁好

無計，可能人地都已經唔記得左你了，都係算了吧

真

想搵返以前住hall嘅人，但覺得我冇價值唔想再同我聯繫

人地依家點你依家又點？
差太遠有機會出現啲咁既情形

人哋好撚大隻，又搵得錢多。

搵得錢多與少真係原罪